儲值卡帶號碼上台

有張 pccw 儲值卡，打算帶號上台。
之前見hkbn有個 $78 既 4G 上網 plan 行 smartone 網絡，依家又好似唔多覺見有做promotion,想問下係唔係已經冇左呢個plan？

* 張卡打算做副卡，傾電話、4G上網 （3gb都應該夠）

我都想要唔太高流量既平plan
email: goldenhorn8888@gmail.com

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan